Aplicación móvil Dionisio:


Observaciones: 

1. El guardar la cartelera de obras en UserDefault solo funciona cuando el simulador es de iphone 11  
2. El escaner de codigo QR falta probarlo, no se puede en el simulador.
